win10 縮小問題

是咁的，我由mac 轉用 windows10，mac 通常關閉咗啲apps 之後唔會係background 關閉，好似whatsapp or outlook咁，有emai 或者 message 都會彈通知
但windows 就唔得，會係background 到關閉咗，次次都要開過
有無咩設定可以令某啲apps 可以持續係background run ？ 或者有無啲應用程式可以用？

Win10 email都會run住架喎，gmail會有noti添

Ok

但用慣outlook
咁whatsapp 個啲呢？有無咩設定可以處理到我個問題？ google 咗好耐都無

Outlook唔會有聲，但係右下個notification center會顯示

唔覺有，我一日都有好多email入，但一關咗佢就無係background run

等其他巴打解答

Outlook正常冇問題
Laptop定desktop?

laptop 啊 三葉

outlook你係setting入面較左最小化未？

Mail app理論上冇開app佢都會彈notification
因為我一直都係咁